光復屯門公園遊行遊行人士佔據四條行車線

屯門公園衛生關注組發起的光復屯門公園遊行，下午三時左右起步時，估計已有逾千人士參與，到達 V - City 對出的鄉事會路，遊行人士佔據四條行車線，估計遊行人數已有數千。

佔領公園